我160cm 佢161cm 我地一唔一齊好

識左個男仔同我差唔多高 我地好多野都好投契好岩傾 而且佢個人亦都好好
雖然話就話我係同佢個人拍拖 唔係同佢個高度拍拖，但係始終會好介意佢個高度，雖然會覺得自己好衰
有無人明

咁矮

佢對你好無先

如果個bb係仔

都幾好架

你地d 女人，高又唔得，矮又唔得。

你中意佢極都有個譜 唔好害人啦
利申 男 163

唔好
真心唔好
男仔咁矮
出街好自卑
我16x頭
條女15x頭 咁就差唔多

拍拖姐 結婚咩

佢有30cm長，
你有無29cm深先？

結婚都唔一定要生

既然你問得姐係介意 唔好害人
或是你有一日會唔介意先搵番人

我同男友都唔過170 咁好彩佢高我少少
當初未一齊我都好介意
到之後就會發現如果你真係鐘意佢就唔會介意呢啲野

問下自己可唔可以真心講句「佢矮 但我好鍾意佢」
其實鍾意人仲邊會介意咁多
搵到個夾嘅人好難得㗎

利申鍾意過一個矮我大半個頭嘅男仔

我女朋友同我一樣高

利申 168

你問得即係介意啦

生出來咪150?

鐘意過有冇一齊？

我183女朋友153

我都覺得其實如果出街 佢都會覺得唔開心

女仔矮無咩所謂啦

可能而家真係未夠中意

有咩所謂 中意就得啦

叫佢用鞋墊 你著平底鞋 睇落去差距會細啲

其實一齊多啲欣賞對方優點 就唔會介意

你肯定佢都鐘意你？？

其實而家都未去到一個發展到好深既位 比我諗多一陣就得嫁啦

咁就咪搞啦 唔好第時後悔就hurt人

咁樣先爽喎 下下頂到痕

可能係我ff

發育都未發完就上lihkg

我條女高過我點計。。

雪姑七友

你條女幾高先

屌你踩高橋 ？

你地個小朋友會係160.5cm

介意就唔好一齊啦
搵返個181算啦

唔介意早就狗衝左啦
問黎都無用何況又唔係我地拍拖

屌你老母想分手咪講囉

我女朋友好似高我1CM

好仆街

咁矮好似2個小學生拍拖

窮人生仔正仆街 好心矮撚去絕育

拍拖唔預結婚？ d價值觀崩壞到一個點

叫佢著自信踭加7cm變168

睇死你搵到180又會嫌樣衰唔夠好又剩

到你第日個老公又矮又地中海你就知死

試試佢
我同我男朋友都差唔多 但仍然一齊得好幸福快樂 慢慢你唔會理佢有幾高

理埋晒啲世俗眼光

你問得 姐係介意人地個高度啦
介意仲拍咩拖呀？

咁介意咪搵番d又高又靚仔既完美男人囉

唔怕俾人笑咪一齊囉

叫我呢D死毒L如何生存

申利163

價值觀有問題果個好似係你囉

夠鍾出發搵魔戒

上連登問
你話同個米八都話唔好架啦

不過你自己諗下揾到個啱key定高度嘅重要

身高真係咁緊要？

係街見到d女同個自己一樣高嘅男仔拍拖就忍唔住想笑 ，米七都無嘅男仔咁瘦弱等於同殘廢一樣都肯

靚仔咪得

矮仔那有女

個頭咪好長

161cm 你確定佢係男人？

自己唔鍾意人就咪搞住人啦屌

返去揾你啲男神做兵啦臭西

你係覺得除咗高嘅話 其他都ok
咪叫佢著少少增高鞋墊 出街好睇啲咁

對上一個同自己差唔多高...
我165佢167
其實有時差唔多高既都有好處..
錫得方便啲
不過你會介意就唔好喇
因為真心鐘意既話真係唔會介意

屌 有拖你就拍啦
真愛係唔會介意高度架

講緊我？

基因嘅嘢好難講
識人老豆190，兩個仔都唔過170
反而自己老豆老母160，自己都17幾

咁現任呢個呢

你搵姚明啦 吊 講咁撚多

其實講得出黎都係介意架啦，不過其實介意都好正常，有邊個唔想個男仔高啲感覺上大安全感啲，睇身高係有啲膚淺有啲衰但其實好現實地講男仔矮都真係幾慘

冇得著高踭鞋 你自己諗

定係gay post嚟 冇追到

你on9 女就乜都得，男就乜都唔得 死臭雞 食屎啦

介意得都即係唔夠愛啦

你依家都介意得

比你一齊咗都會成日介意啦

你問得就即係介意啦

我175女朋友175

如果個男仔有錢呀 你仲會介意佢身高咩
利申：183cm

有冇錢先？

我152巴打同過173既女仔一齊

係咪未發育完

父母矮未必生矮仔既
老豆老母米六幾 我同我呀哥都米八

現任178
Ex 係佢飛我

有冇諗過巴打係執返黎

高度幾襯

我屌你

高度真係咁重要？

會介意就分啦 唔好阻住人

應該係要有勇氣踏出左第一步先

最緊要性格夾，高度易搵知心難求

利申：185

比你咁講完仲駛一齊既

利申我個friend 170
佢之前個女朋友 178

你問得都係想人答你分
跟住覺得有人認同
唔係好地地問黎托？

但佢唔靚仔

算啦樓主唔好害左個男仔啦

exac7ly

幾時開始165+7+5=178嫁

兩條友會好似侏儒咁

無

都未一齊

160 溝 161
下代應該有170

咪害人啦 放開個男仔

真係一齊就唔會介意
有朋友160都無
佢女朋友168

想問巴打條數點計出黎

唉 香港地做男人認真辛苦 又要高 又要靚仔 又要有錢 屌 至於做女人？矮？冇所謂啦 女仔要黎保護架 普通樣都成班狗公圍 仲可以大條道理咁要求條仔有車有樓先一齊 根本喺香港地 衰啲咁講 你有塊閪經已贏咗

我屋企人都係依啲高度但自己過米7
可能以前食得無咁好先發育差

咁又唔好咁講 如果條女又矮又肥又柒既話

唉 你咁鬼中point做咩姐

同樓主一樣高
曾經講過男仔無米七唔會考慮
但現任164
一齊之前我都有諗過呢個問題
包括會唔會俾朋友笑嘅問題
嗰陣我問自己如果有個米八但性格無佢咁好、對我無咁好嘅男仔追我，我會揀邊個
最後問心覺得自己睇重性格多啲，咁好嘅男仔可能遇唔到下一個，錯過係我走寶
到後來一齊左真係覺得佢好好 好鍾意佢，慢慢就覺得身高完全唔係問題
當鍾意一個人就會鍾意曬佢全部，佢嘅優點足以蓋過嗰少少缺點

戴妖gif 召喚

千祈唔好，無男仔會想同臭雞一齊架

exactly 真係可能會無下一個

就係因為唔係臭雞 先唔想亂咁一齊你明唔明

幾歲 會唔會未發育完

屌 你未confirm就諗埋下一步... 講下你地相處點樣令你覺得有野先廿

啦

互射啦

你話175 同174 就話姐，161同160好撚矮

如果2x都仲有得發育既話

一睇個標題我嚇一嚇 因為同絲打你exact7ly一樣
我160我男朋友161 其實大家相處得好先係最緊要 慢慢就唔會介意對方高唔高
搵到個同自己夾嘅人難過搵到個高過自己嘅人呀 如果因為高度就錯過左好唔抵姐

跟我走 190

你一開始個時有無介意人地眼光

你巴定絲 我唔係sheshe黎

其實呢d野你揀人 人揀你既啫
你有條件既咪搵個更好囉
冇條件就唔好嫌三嫌四

你嫌人地矮 窮
人地咪又嫌你樣衰 無波

無嫌人窮啦

同我一齊啦好過啦
利申：160

愛就在埋一起啦，我阿媽149，我老豆160，我182 （後天做運動，細個跳高），所以個仔高唔高，後天都好重要。

屌 我老豆老母兩個都矮過160
我都176高啦

紅巴190 行得未

哈比人最叻就係戴完介指之後就消失得乾乾凈凈做冇尾飛砣，講左d咩你自己諗下

自由戀愛所引申出嘅問題黎，必然存在

帽事既

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌屎忽唔會頂住，gogogo

女人肥是原罪

男人矮是缺陷

樓主有無信心接受個天生有缺陷嘅男仔先

利申：着埋鞋有163

講咁撚多嘢.分手啦.睇唔出你有幾愛佢

真係中意就唔會問人好唔好一齊
既然問得出 即係介意啦

要唔介意岀街比人笑

好心矮撚 去絕育

果陣時完全唔介意就假 都有少少怕比朋友恥 笑
但諗諗下覺得 人地笑咪笑 我自己知佢好自己鐘意咪得
所以就冇理咁多一齊左

其實真心想問下 佢161cm咪同你差唔多 有咩問題

off topic 香港咁多女權撚其實會唔會介意男方要高過女方就得 女方高啲就怪怪地 依種咁歧視嘅諗法?

咁你鍾意佢乜野呀

佢都冇嫌你唔夠大波唔夠長腿唔夠靚啦
鍾意就一齊啦

夠矮 有話題同人講

live左
你應該問自己
唔計高度
仲有無野值得你中意同佢一齊
如果最後發覺其實都唔係咁中意
就算數把啦

利申:矮撚

咁嘅問題都問得出
無180 30 2000學人溝女
點帶去同人格鬥呀

冇高度有其他野搭夠就得

走啦
咪害撚左個男仔

鍾意就得

唔好晒人地時間啦

其實你諗咁多 問心你其實係咪真係鍾意人架 ？ 諗清楚其實係咪真系鍾意人先再決定用唔同人一齊啦咪害人啦你

其實你諗咁多 問心你其實係咪真係鍾意人架 ？ 諗清楚其實係咪真系鍾意人先再決定同唔同人一齊啦咪害人啦你

你嫌佢唔夠高等於佢嫌你唔夠大波一樣
其實佢係好男仔，又對你好咪得lo

你既問題我都有考慮過 之後無理同左現任一齊 先發覺真係愛就唔會理外在條件

利申 曾經好直接話佢唔太高拒絕佢

D女成日話要男女平等
到哩d時候又話女仔矮都無所謂 幾可愛咁
男就一定要高

利申 178 叫做唔高唔矮

姐係唔鐘意啦。一齊左之後， 有個高少少既男仔溝你,你一定腿張開比佢屌 咪害死人啦

男朋友矮我半個頭 但我覺得冇乜野
出街其實真係唔會有人得閒留意你地
我地都係會照攬照拖照錫
因為搵到個錫你同夾嘅人係重要過高度
不過你真係介意就唔好搞鳩人了

鐘意咪得囉，洗咩理人點睇，每個人都有缺點咖啦

個男仔見到你開post問會點？

最憎樓主呢啲女人

你同個男仔拍拖定同你啲frd拍拖？

家陣買手袋呀？買完返黎怕啲朋友笑你買得唔抵，買貴左呀？

屌你老母當人係乜呀？有得計貴賤嘅貨物呀？

你養狗係咪又俾人笑2句就唔撚養隻狗呀？

生個仔落黎有病，係咪俾人講2句又dum撚左個仔佢呀？

反省下啦臭西

真係中意個人就唔會介意啦

你話王祖男， 正唔正